其實啲狗係咪有權叫地鐵封站

我住美孚，啱啱架車去到荔枝角停咗。

有對兩母女就喺度鬧，你班仆街冚家剷，戇鳩！
我唔知佢鬧邊個啦！

我淨係想知，係咪警察話封就封，地鐵有冇自主決定權？喺呢個位入唔入到地鐵數？

狗的幫兇！